有台灣朋友來，應該帶佢食咩

佢之前來個一次
所以咩澳牛，九記，添好運d行野都已經食過

我諗緊好唔好帶佢去食深水埗d大排檔

食小炒同打冷

譚仔 八方雲集

燒味飯

上Youtube睇下飲食男女

台狗食屎啦

北河街熟食市場 嘈到佢仆街

茶木

去行下山食下齋

m記

豪大大

金魚街臭豆腐

kfc,認真
香港kfc好食過台灣kfc九條街
有家鄉雞已經贏撚咗
全台灣得十間鋪有

行山，食餐蛋麵豆腐花

南記魚蛋粉，認真，有位日本朋友好鍾意食

避風塘炒蟹，臭豆腐，牛什，燒味

食豪大大,繼光香香雞,八方雲集,程班長

爭鮮

大家食J

食返啲台灣有既野囉

飲貢茶先 再帶佢食茶木

不亦樂乎